覺唔覺得傳媒聯絡班人好撚廢

著住藍背心果班次次都話唔喺現場又無實際資訊 淨係話佢見唔到
係咪阿豬阿狗都做到

咪又係狗
會幫你咩真係

擺明耍記者啦

不嬲都廢，你估佢地真係黎協助採訪咩，只係阻你採訪

走出黎話自己唔係答問題

oral合格就做到

無佢地在場
記可能會有危險

又串咀 又乜撚野都唔知

狗黎

擺明幫其他狗dump波鐘
記者朋友下次咪鳩再哂時間

一句話自己無目擊就話答唔到
戇撚鳩

耍走班記者咋你就廢 咁都睇唔出

佢走出嚟真係唔知做乜
"咁我咪聯絡緊你地囉"
淨係出嚟say個hi又幾皮,錢真係易賺

撚記者咋

佢地oral唔似合格